純粹投票, 你覺得你現在活在香港開不開心?

純粹投票, 你覺得你現在活在香港開不開心?
不用嘈, 不用討論什麼, 只是想你們簡單用心反問自己, 開心嗎?

我先回答: 不開心
岩岩看到有人話去左台灣, 收入少左, 但生活好輕鬆好簡單, 好開心
所以我先想咁問

用直覺答就可以, 不用想太多, 你覺得你現在活在香港開不開心?

唔開心，有種生存唔知為乜既感覺

開心
物質生活

same

有錢咪開心

唔開心

行屍走肉

x2

開心好難

想知樂觀SIR你點解唔開心

再問，你開不開心

冇睇新聞好耐 不知所謂

開心
知足了

朱門酒肉臭 路有凍死骨

唔開心
香港只為生存，沒有生活